馬鞍山真係狗閪地方嚟 又殘又柒

屌你老母

Yes
識個uncle 一年搵600萬左右都住馬鞍山

啱呀幾時都話將軍澳屯門元朗最好住

除左美食沙漠之外唔覺有幾差
有海濱跑步又有單車徑可以踩去大圍大埔

你家母比狗屌

最好唔好買馬鞍山樓
垃圾地方黎 留返比我呢d窮鬼

啱,垃圾地方, 狗也不屌,千其唔好入黎

樓主再入馬鞍山就老母俾狗屌

我覺得將軍澳同馬鞍山個feel幾似
屯門元朗就差好遠

ok

將軍澳好太多了